有無人覺得陳凱琳係翻生武林入面好正

痴線，好gfable

係個妝問題定係同218一齊之後靚左

覺

有d似陳喬恩係笑傲教主個feel

陳凱琳>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>陳喬恩

都係

其實陳凱琳做戲不嬲唔跩

可接受
但未到最TOP
可能要時間磨
最大問題係，佢之前成日做D煩膠角色 先搞到唔討好

第一套劇已經好好
最弊後黎做親幾套劇角色都勁唔討好

Yes一開始d演技比起同技超班

但做親都煩膠
仲記得佢係四個女仔三個bar入面屈仇不群

古裝多布 遮到佢棚骨就好睇

瘦得濟 有種巫婆feel

衰A字博
著衫唔好睇

同意

瘦到無肉好肉酸
係戲入面俾人打腫左反而幾靚

你係咪on撚9 好撚樣衰

我都覺得佢呢套好sweet 唔錯，其實佢有啲似鬼婆個種靚所以好多人覺得佢麻麻，笑起來真係幾好

加一

佢啲戲好好呀！

開始吹奏巫婆

其實不嬲覺佢靚
只係太瘦,頭大身細

陳喬恩大波好撚多wor